\documentclass[research]{IU8}

\usepackage{blindtext}

\theme{Создание отчёта по НИРС или курсовой}
\group{ИУ8-999}
\profile{10У101}
\speciality{10.05.01 <<Компьютерная безопасность>>}
\specialization{10.05.01\_01 <<Математические методы защиты информации>>}

\student{И. И. Иванов}
\studentFullName{Иванов Иван Иванович}
\supervisor{П. П. Петров}
\supervisorDegree{к.т.н., доцент Петров П. П.}

\include{glossary}
\begin{document}
    \maketitle % Титульный лист

    % \setcounter{page}{3} % Устанавливает счётчик страниц
    \input{0-abstract} % Реферат

    \tableofcontents % Содержание

    \glossaries % Определения, сокращения и обозначения

    \input{1-introduction} % Введение

    \General % Признак начала основной части. Не удалять!

    \input{2-00-titlepage}
    \input{2-01-techtask}
    \input{2-02-abstract}
    \input{2-03-glossary}
    \input{2-04-figures}
    \input{2-05-citations}
    \input{2-06-tables}
    \input{2-07-enums}
    \input{2-08-formulas}
    \input{2-09-algorithms}
    \input{2-10-math}
    \input{2-11-listings}
    
    \input{3-conclusion}

    \Bibliography{main} % Список использованных источников. Не удалять!

    \appendix
    \input{4-appendix-a}
    \input{4-appendix-b}
    \input{4-appendix-c}
\end{document}